# Максимальные значения с АЦП

## Подьем

Момент страгивания актуатора
![[Pasted image 20240515120706.png]]

Момент завершения подьема
![[Pasted image 20240515120735.png]]

## Опускание

Момент страгивания актуатора
![[Pasted image 20240515120809.png]]

Момент завершения опускания
![[Pasted image 20240515120829.png]]

# Замеры тока осцилографом

## Форма тока на шунте

Начальный импульс
![[IMG_20240515_133726.jpg]]

Максимальный ток
![[IMG_20240515_133453.jpg]]
![[IMG_20240515_133352 1.jpg]]
## Форма тока после операционника

Начальный импульс
![[IMG_20240515_122101.jpg]]

Максимальный ток
![[IMG_20240515_122945.jpg]]

Максимальный ток к привязке к шим сигналу
![[IMG_20240515_123923.jpg]]
![[IMG_20240515_124124.jpg]]

# Корректность управления транзисторами H моста

## 1. Управления завторов транзисторов верхненго и нижнего плеча на одном драйвере

### Начальный момент
![[IMG_20240515_141245.jpg]]

### Первый импульс
![[IMG_20240515_143806.jpg]]

Оценка времени управления
![[IMG_20240515_144746.jpg]]

![[IMG_20240515_144930.jpg]]



### Импульс в произвольный момент
![[IMG_20240515_145835.jpg]]

Оценка времени управления
![[IMG_20240515_150128.jpg]]
![[IMG_20240515_150204.jpg]]

### Сравнение длительности первого ипульса с произвольным

#### Длительность импульса затвора транзистора T1

В начальный момент
![[IMG_20240515_150730.jpg]]

Произвольный момент
![[IMG_20240515_150525.jpg]]

#### Длительность импульса затвора транзистора T2

В начальный момент
![[IMG_20240515_150759.jpg]]

В произвольный момент
![[IMG_20240515_150456.jpg]]

## 2. Управления завторов транзисторов верхненго и нижнего плеча на одном драйвере

![[IMG_20240515_151930.jpg]]

![[IMG_20240515_152115.jpg]]

## 3. Оценка фронтов управляющих сигналов транзисторов

### Оценка фронтов затвора транзистора T1
#### Первый импульс

Форма сигнала
![[IMG_20240515_152826.jpg]]

Нарастание сигнала
![[IMG_20240515_152944.jpg]]
![[IMG_20240515_153203.jpg]]

Спад сигнала
![[IMG_20240515_153003.jpg]]

![[IMG_20240515_153238.jpg]]

#### Импульс в произвольный момент

Форма сигнала
![[IMG_20240515_153453.jpg]]

Форма сигнала для сравнения с ...
![[IMG_20240515_153836.jpg]]

![[IMG_20240515_164320.jpg]]


Нарастание сигнала
![[IMG_20240515_165035.jpg]]

Спад сигнала
![[IMG_20240515_165112.jpg]]
### Оценка фронтов затвора транзистора T1

#### Первый импульс

Наблюдалась такая картина
![[IMG_20240516_102039 1.jpg]]

Нарастание сигнала
![[IMG_20240516_102205.jpg]]

Спад сигнала
![[IMG_20240516_102310.jpg]]

Уровень скачка
![[IMG_20240516_102508.jpg]]

Длительность импульса
![[IMG_20240516_102707.jpg]]


Длительность второго импульса
![[IMG_20240516_102733.jpg]]




#### Импульс в произвольный момент
![[IMG_20240516_095725.jpg]]

Нарастание сигнала
![[IMG_20240516_100008.jpg]]

Спад сигнала
![[IMG_20240516_100041.jpg]]

Длительность импульса
![[IMG_20240516_102927.jpg]]